[hidden agenda?] 灣仔同金鐘Muji 無印良品冇雨具賣

話說今日落大雨
想買返把靚少少嘅遮
去過合和中心同太古廣場嘅Muji
店員都話”賣晒”
連雨褸都冇
尋日青衣間Muji to go都有得賣喎

但佢地有蛋糕賣喎